電影帶出法治精神「十二怒漢」

最鐘意個句國家強大始於法治
聽完個解析好想再睇一次呢套戲